港共政府宜家算唔算 一分抗疫 二分應付 三分清洗

野又唔做
經濟又唔理
淨係諗點洗錢
日日諗點樣政治正確
咁清算異見人士